今明兩天都好攰，但今晚係c朗意甲比賽既最大挑戰

大賽反cup王阿朗表演，
作客贏波就反cup上第一
唔捨得唔睇